hi 淡友 (551)

我要跌

好友睇住

支持

追牛

算

CALL爆佢算

牛軍聽日又羊錢

聽日又會有班淡友唔聽話尻put 又可以聽班淡友比人夾到叫哂春 都係果句：有種就聽日266加put

4棍落兩棍上其實都正常
270見

266加毛 最少都上270

聽日最少280

真係唔見哂d大佬
晴巴 白帝....

成個post得得成日叫春咋嘛

唔係架 d人會心諗 咁多特價熊 忍唔到手又入幾手 d傻散特別鐘意比人夾

有無講佢近排如何

佢話佢係線上沽納 德仔第一人

佢真係好癲 勁快賺7位數字

尋晚都係 不過注碼未平時咁大

好攰呀呢排
係咪日日睇港女又睇美女就會咁攰架
你地覺唔覺

仆街 今日700億
仲以為得600左右 乾升

都未有野玩唔睇都得

所以冇睇港女

700億都亁喇

都冇長期睇住架喇
熊三巴唔覺攰呀 ？

我港女都沽緊嘛

其實全部都唔係好消息
都係夾硬當好消息炒

Put輪一個月會唔會縮好多

會呀 仲要我均價256

早知牛仔過夜啦 又賺唔到錢

256

會唔會加呀再上的話？

唔好睇港女
時候到了 自然可以開-1

聽朝都未到 咩事都會發生

今日加左d 265再加

時間幾時到呀

美股好硬

扲住唔比升 咖哩仔宜家咩倉

6947 -18 1aud

掛左6800 6850

最壞情況平手走 再搵位沽

有排都未到啦

679x啦喎

好近喇

仲有幾點就到啦喎

6800加沽

如冇突發野

升啦升啦

268 又可以含

牛軍一齊開party

輕鬆

頂住

準備6800

feel到一爆就爆到癲

點算 應唔應該又食左先

又開始冇信念

咖哩仔掛6800加沽？

捱緊

我係呀

大家對4點競價最後一大棍升/跌 有咩諗法？

唔食呀 唔食呀 嚇我唔到

6800鳥

咩位開？

6800

今晚直上七千

好

好呀 加多幾張

Ig都係唔到

又抽插6800

逼害淡友

唔會上返咁高俾d人走貨掛

一掂6800又回

Plus500入左

未hit中

扮下野都要既 磨幾次就

咁你今晚可以平手走了

又心跳加速喇

上緊堂 11點先返到屋企

今晚似會入到

難聽過粗口

上住堂等開市

哇

唔好用咁既心態sh

棍

應該會，唔知爆到幾多

依家太遲

下轉係咪要改下玩法

玩咁多張要幾多按金

牛一

4000幾

沽一張A1納指，過一晚大概收幾多錢

尋晚774幾

我咁多張都收幾十咋 有時就百幾 唔知佢點計

674幾？ 挾唔挾得 ？

咁平開到咁多張

係呀 1aud 平d

係
應該夠夾5百

今日都冇咩睇市 所以唔攰

加油 推返佢落去

夾上7000啦
我等緊你

聽日267 270先put啦

674x我都有

沈大屍係咪高位開左倉就冇食？

定食左再回補？

之前？定宜家？

之前呀

之前會到心目中個位就食左先

咁唔到就唔食

我就係唔到我心目中個位

睇下差幾多囉

牙籤巴今日係咩軍

已止蝕

暫時仲係牛。搵位加入熊軍先

牛軍攪乜
開唔到倉啊

夜期係好難穿到264 好有阻力 聽日日市就一野隊穿塊處女膜 諗起都爽

你咪賺好多

賺鬼咩

叫緊救命

破產兄又係你

唉屌

又有猛料

唔知點解
食完藥超眼瞓嗰陣
就係特別好想買貨

買喇

美帝分分鐘連尋日個頭24791都穿唔到

正呀

落地獄

cfu講剛需

日市先黎穿

d所謂大戶淡友去晒邊
牛軍等我黎帶領

牛佢老母

政府擬斥34億建eMPF平台

Wtf 咩黎

聽日睇黎真係爆升了咁淡

基金佬跑輸大市搵政府出糧

可能我離開香港太耐
34億起個PLATFORM

下 本身上網都睇到咖喇

做乜撚野 又燒錢

改名

咪話基金佬跑輸大市搵政府出糧

唉 香港政府

上呀

聽日又大爆升

真°新聞

嘩，夜期做咩

爆seed了

我見到D野

好唔對路

棍升100

一棍百鳩幾點

我都見到
巨柱

所以有時對港共真係好撚失望
經濟好既時間係咁起大白象
經濟仆街既時候又唔做野

屌差1點入唔到張+1 留意左個三角型好耐

棍上

洪七公打狗棍法一棍打死哂淡友

早日草夠錢走佬算

真係做到先算 睇死支那又比口頭協議多

熊軍需要悔改
由我帶領牛軍大獲全勝
I say 牛牛 you say 哈！
牛牛！

剩係識抽水 互相包庇

就死喇

嘩吊

咩事，有冇人知

又港股好倉美股淡倉 好難搞

劍指6900

有人陪我

唉
我張342

Me2 但港女好倉cover哂美股loss

大戶好倉信號已確認，本身都唔睇好b浪
依家可以至少渣到上270
後日見第三日陽燭隊上270
有冇人聽日跟機繼續過夜牛

同我⼀樣

Hit中左

淨係呢棍都執左幾k

聽日千升

屌你，想知咩消息

仆街 走左注牛

一棍百幾點，痴撚線

好想食一張港女先 呢棍over哂

咩料，爆升到咁

太冇信念

要齊上齊落了

又咁high 驚出事

即夾

企穩wo清

dllm
一棍
熊太朗

一陣一棍跌返二百點就史詩級

聽日入返仲得唔得

唔使煩了 直接裂口開26500樓上

得，接我貨

收夜一棍返落去

棍升

聽日千升

一陣出黎FAKE NEWS

放走晚晚周係侵爺既order? 就係暗示比支那知要做野

唔好High啦大家，咁High一陣又Fake New

食左呢棍既都唔怕啦，除非高j架姐

千升千跌之日，你見過未

日日都棍上

我想問出左咩news

尋晚太夜訓 如果唔係就唔會被老美撚到

睇嚟關阿爺事，嗰人仔

屌 佢穿一穿條上升軌 之後又走返上去呀

搞到我解左鎖

食哂早排果幾次千跌

你仲有40點就平手 老美開市應該有堆沽盤 消化完又升 我挾撚左百一點 已經晚晚同自己講唔好追沽

歷史最痛係有日星期五千升，我高追左，星期六話Fake News，星期一千跌我食到應一應

6922 先平手

今晚6900

千升都高j , 無邊幾次千升跌完唔回

上到去 我同你一齊開過個倉

一棍

我6800開既沽 都同時鎖左
睇佢可能會升到6900

最好啦 我驚開市就已經俾人打翻轉頭
你知好友有幾廢架啦

外國傳媒引述消息報道，中國計劃擴大容許美國企業進入中國做生意。消息刺激道指期貨升幅擴至300點。 fake 唔 fake

俾佢呃走左個鎖

屌原來已經300點
咁真係好危

開市即冇力

開始估到班賤種想點 次次同一招

道指唔好話中線
連XX線都未穿

求下好友出下力

今日應該會行多段出上影

如過侵一tweet確認就

唔會極速回返晒掛

開始回啦，有乜好High呢

熊太朗都傻既。跌咁多 抽升一下就熊
呀婆都識買牛喇 唔買都唔熊喇

t
好多人熊

本多終勝，唔夠佢玩

cls 係咁上 咪撚好似琴晚咁倒插至好

早d訓 唔洗睇美股喇。又係咁V架喇

本傻鳩牛撚左呀
大戶睇哈睇到呀
我贏梗錢呀
大戶我買牛贏梗錢呀

大戶睇住我賺好無

岩。咁樣大戶先有力挾上去

佢唔係仲牛緊咩?

希望佢開市回一回
之後岩岩返上去
咁就企到
每日升左3百點我就夠架啦

大C啲號召力唔弱

一齊屌大戶老母喇

送熊比大戶食

靠你帶領熊軍喇

今晚升300點聽日中芋都夠錢過年

好似叫人265先做淡？

大

唔好企住得唔得
仲想升埋聽日

唔好可屈
我反手牛軍
大利好呀

月尾咪PUT啦
蝕到仆街

今日叫加第一注，預挾到265再加

好多假期 係咁縮

如果今晚唔deep, 港女又裂口上, 瘋狂裂口上落, 張圖已經痴撚左線

大户癲左 亂鳩咁畫

痴線
大戶同船
錢如噴泉
我愛大戶都黎唔切
日日買燕窩進貢比大戶老母呀

Deep左咁多日
仲會咩

個勢咁好，仲同你撚狗咩，正正經經洗完熊先撚狗都未遲

今晚倒deep

第一次見島頂對島底

如果劇本係假穿100天線再引人追貨, 真係perfect

11月頭都有

Hsi 定dji

聽講理論上假期前都唔會有太大波輻 就算開市都縮vol
(好似係)

hsi

果個算島頂咩

琴日1000價內牛熊仲係74:26 睇下幾多傻散同大戶打對台 勁多熊證街貨增生 本身都唔預夜期升得咁急 見到張新圖就明q哂

仲差好多喎

仲要升多日？

但係咁美股又要升多日

算掛 我見都幾似樣

唔關事 睇住張圖黎玩輸死

B浪！B浪！B浪！

Sh到下年

我想開小注太空熊

聽講好友HIGH緊

仲有2分鐘

好緊張

美股開埋 將夜期升到上天

唔知今晚美股生唔生性呢

開市啦

今晚又v

hi呀

聽日準備又高開 挾死班熊

V唔緊要
唔好冇波就得

陰升

打落黎咁喎

有冇人要明日走勢

無
唔好出聲
返去訓教

有 怪獸巴

到底係真千跌定真千升

又出針 仆街

點搞

又high 出事

我唔走

牛過熊過都唔使睇
聽日咩熊都死
咩牛都買唔起

shoot 左兩邊option點算

今晚老美應該堅升啦, 就算唔堅升, 港女都要升

咁有信心

set左道24850小注沽爆佢 訓覺等deep V, 唔deep都回少少 賺個飯

左一巴右一巴

今次有排升

巴打 睇聽日上到咩位
利申 - 吉倉

其實牛唔洗驚，琴晚倒跌幾百，今朝一樣裂口開

攪錯 侵侵出埋招都升唔起

今日收市位加1000

已經264 姐係依加訓得

3幻都好貴

你班FD成手貨 升得一日點夠派
托左咁耐唔係食得果幾百點啊

Tme 就開價，好友一地精

今個星期冇270都有268啦

仲頂得住

完全升唔起 點算

似乎無乜料到

唔敢high住

但我唔走

呢排道指咁弱
沽鳩佢先

美股今日開市好唔對路... 竟然無晒d 大棍抽插

慢慢升就岩戈啦，急升一定Deep V

開28000熊夠唔夠遠, 定要28500, 本唔多, 太遠太貴

頂住等 the 派貨

我中左張+1 回左50點再開即中伏

陸續有嚟 下星期考驗熊軍意志

已開六月騰信Put，大户唔好跌啊

走佐

好
我預左下禮拜減少加息次數

開市幾分鐘姐, 老美DEEP V 3個鐘咩都夠LA, 回幾十, 升幾百

棍落
有無咁廢

唔通今晚同琴晚劇本一樣...
咁悶

老美今晚唔玩sir滑梯啦掛

同我沽盡佢

威左兩日半喇

比返個市熊軍

好友又要交番個場出黎

你怕唔怕夾到27999呀？

仲未入第二注

咩事

又黎呀?

IG呢D野信唔信得過

最新
24608.1
进场
24550
止损
24450
止盈
24800

复制到定单
原始分析 12/12/18 14:20
我们寻求在24550买进
上涨卖出和逢低买入导致昨日净值变化很小
在日间表中出现牛市外部蜡烛
价格已经从23878反应
夜间低位已经买进并且早晨有进一步上涨的压力空间
在连续修正中经常出现不明朗和反复的大幅走动
虽然我们更喜欢在靠近24550价位下跌时买入，我们预计进一步上涨。
支撑位
24600

大佬唔好啦
日跌夜跌 你唔悶架咩

你仲未入？

都差唔多穿

我唔加喇 6900先加

信念動搖？

解左鎖左
好難玩呀
乖乖等6900算

6600應該要食一半

又升番岩岩果棍

IG全世界得19萬客戶
樣本(Sampling)太細

支持蟈打贏美帝

今晚唔v 坐穩

未入 係條線上點睇都唔會呢家入
一係穿實再入

動動地 但都係唔走住

6810加左喇我

咁咪即係出針

50天線有支持tim

已經掛左6900
一係我追 一係就上黎俾我

做咩唔開心呀
50天線咩位呀

跟佢開會唔會啪我

唔知呀 見佢掂到彈返

食野先 仲未食野

Dji做乜瀨哂屎咁

大方向幾準的
但唔夠real time

唔驚啦 咁多人同路
咁夜都未食野 快d去搵野食 咁夜仲有食肆開嗎

可唔可以上返去

好似係電腦分析黎

M記

10點先落堂

好chur呀咁夜落堂

呢個另外自己出去學 急救

港女無視一切

唔洗睇都知dow收24500

啱聽

你老美

大戶今次要食2000點

咦我都上過呀
心外壓
深度 深度 5cm既深度

牛軍率眾妖害人

老美DL已見

又爆

熊軍積怨何容忍

納真係好出眾

day low

大佬 你既SQ如果連升會好傷

如果273 1500點我唔會意外
2000點既話就B了

好彩有張hsi+1

頂唔緊

太田咩位會沽

我未學到 學緊包手 包腳

捱過左 我要佢還返比我

你唔係無鎖咩

到底咩熊市黎

我冇鎖 依家平均6933

Set 6921平

均價幾多
我記得你好似16以上入......

一直都係b
要不是華為妹
打亂晒我哋計劃

好早入 但我啲profit 呀

我唔直接答你

畀5個數字你

2,4,5,1,5

寧死也要沽爆恆
解鳩痕

好上進呀curry

咩係6931 6932？

唔好咁狗啦

係呀 學到今晚幫自己包頭

布神電話

DH

淡友死未

現場環境安全

納仔 上阿

唔怪得你破產

晴巴 睇到咩位

6921就要平 ？

晴巴

熊三巴有料

死 求放過

想同CURRY瘋狂做人工呼吸

我仆街了

又真千升

咩熊市黎

跟大戶同船
個人精神左
大隻左
玩期指合約都得100分

入個位唔靚就唔好坐啦

有partner一齊去？

相信你應該開左加1汁唔小啦

我記得有題mc問 你見到隔離屋條友電親第一時間要做咩

A係報警 B係過去救佢 唔知咩C好似係大叫 D唔記得

估邊個岩

沒有呀

好悶

無個叫你依家沽嫁嘛

6933開倉 依家好頭痛

肯定唔係B

緊係大叫警察喇

$15入咗sqqq,走唔走好

報驚

回憶番哂黎

拎支木棍扑暈自己扮唔知

A,B，C都唔岩，應該係D

整爆D ribs

淡友呢早兩日唔係串柒柒架咩

咁可以識下人 搵個女同學瘋狂互相包紥

就死啦！！！！！！

D女同學

好大年紀

24515到價之日
將會係布神歸來之時

今個sem岩岩先學完急救

年紀大 經驗好

佢唔玩啦

家有一老 如有一寶

呢隻野仲未死

6830

大家都識急救

先生 呢位小姐人事不醒 麻煩你搵個自動體外心臟去顫器比我

到底升鳩完未 有咁好升咩

牛三

個陣都有教
話會爆係好正常
條友已經死左 你唔做佢都係死

我果陣去 講緊都係23，4歲
成場睇落我都偏老 好多學生妹喎

納指落返6800plz

布布電話9字頭5字尾架傻散

6000啦

好痛苦 訓親都deep v 今之直頭開市前就sm

我應該係最後生

咁犀利

5000

陰公...

今日做day trade應該都汁唔小

講AED機咪算

唔怪得佢成日嬴
原來靠馬兄放料

迷底經已解開

6000係中期目標
做左短期目標先啦

全部叔叔 姨姨

6900先啦

10手過夜牛丫 今次 fat fat
報完仇仲有野袋

果陣玲玲都係學生妹

好震撼 聽日成2400張熊比人打把 諗起都好high

個呀sir玩野 迫我地背全名 好搞笑

Rosc係咩呀

感覺上你話緊我

跳返

點會呢

Retire of spontaneous circulation

我係新手咋，技術仲屎過奈奈

Return

23，4做緊野架啦

做完cpr d rib係咪一定斷？

我個frd出surgical ward實習 猜真人猜左成15分鐘 猜唔起仲要猜猜下斷條ribs 佢話個感覺好唔好受

好型呀

個個人都識既

淡友post咩都有得學

雖然你真係弟弟

好多護士醫生

好sad

其實只係上過個爛course

好驚呢d畫面

斷左咁點算 點好返 ？

咁就記得rosc係咩

Hi guys
呢幾日做野忙左, 冇咩時間追 post

google幫到你

爸爸 唔緊要啦 呢排大家吹水9up多

自己好

會吉穿肺嗎

無咩重要野

棍落

no

納 dee 要升先得

因為個市都係裂口上落然後冇波波

大棍

又有咩NEWS, 2棍落左100

好 sad
我應該接受唔到

脫歐加示威

聽日收市前重熊

大家都冇方向 好迷茫

無力。。訓得

可能大戶都懶得畫圖, 事鬼旦算

+1

破產x2

Deep V技能發動

巴打熊過？

細期 夾到我high high

夾左200幾點

又夾我成80點，痴左線

千幾蚊 毫俾佢敏屎啦

2日700點被夾

由佢坐算

坐緊400點

納指點解又咁強

我都要急救

爽~~有得夾好夾啦大戶

棍上棍落

夾到6900好喇

6900掉頭pls

睇位沽

老婆巴睇咩位

其實我唔係老婆巴 你講果個係另一個

如果以日 K 黎睇, 佢行 range 既話
6900 都係行到一半咋喎...

佢呢個名係動晝名黎, 唔係老婆巴

老婆巴都好耐無出現啦

納指冇頂 癡根

Cls咁大棍打落去，聽日淡友肺都嘔埋出黎

今晚就6900

救命

我妻巴

真係唔出奇

淡友喊哂救命之時 就係直落之日

今日又升得幾健康，回一回又升一升過頂咁

唔好再Deep V啦

玲玲 我應唔應該take profit先

夢想黎架姐

E+真係要忍手6900 先再睇沽定唔沽

Sorrrrr....冇睇動畫tim

265第一注

I am ready

無咁簡單
英國幾時出消息

咩消息? 老 May? 唔係留任咩?

今晚投票有無得do

Now?

唔通真係學你咁睇
7000

依家食仲有10k

又中佢一棍

好似要今晚零神兩三點

睇得出你好無信念

愈黎愈少

今日就黎到頂啦

又回返

巴打都坐緊？

無貨等沽

條命就黎到頂

你開左沽啦咩

琴晚v上黎果時清晒

咁樣撚狗法...
好友無運行

+1已食

我尋日偷完位就入咗 訓醒deep v

有消息？

有冇 link?

今日倒跌399點就爽

食半？ 淨番既可以坐到7000？

等緊

又棍上

期油底位抽左2%上黎

唔通今晚真係6900

又棍落

其實依家坐到7100都得

不過唔係咁想坐

咁樣棍上棍落

On9 2%

破阻力，準備送熊軍上太空

SQ 又翻去13蚊

走啦。。

21:50個幾棍

頭先訓左

頂係269~271

就到添喇 上到都唔敢即沽

嘔血

cls納dee貼DH一直上

納 dee 真係 cls

我平左喇

今次學識左 要食半先

油咁樣夾，dxy 又係咁隊，熊軍可以準備執骨了

差45點咋
已經唔再跟道

食少左二百幾點 傻仔

【行情】腾讯音乐今日在美上市，涨9%。腾讯音乐IPO发行价为13美元。

今年dxy已見頂

都有食到啊
咁就6900加沽？

上埋去啦

跌得

今轉食

咁都未必既，仲要睇埋議息會議後記者會
不過都好大機會了

6900加？

無啦啦比人sm 成日想落一格 落q 極都落唔到 係咁中招

係喇

又要寫悔過書

大把機會啦

上到先

廣告有愛 屌你老母

就算12月加息 一定放鴿
依家油跌 cpi因為油跌唔識升
分分鐘1月先加
即係

堅持6900先開

日k? 7067wo

三角大師

牛牛吽

powell又會比人屈放鴿

巴打係咪search過破產黎

嘩 IG 突然 logout 左我

想問吓老婆巴喺唔喺到，我已經trade夠5次，係咪可以一齊拎佢嗰一百蚊

我冇呀 會唔會關個名事

去沖涼

納指你同我乖乖地升上去

燈

同我大大力沽盡佢

你都開始燈

去沖前set order 6900 7000先

Set 左6900喇

學左你囉

納100 小時k 條上升軌太靚

下降三角形
利申：平左+1

我預佢呢個星期會陰升架
屌佢琴晚

近排真係唔燈

出現了

巴打未見過你既

12月應該就加既，不過如果打貿易戰黎緊一定要加得再慢d
油應該好大機會哩個位抽番上黎了，美國佬應該好快會再攪伊朗

咁眼利 岩岩改名

今日你好準喎

我見佢1月先加息個機率開始上
不過未必搞伊朗
中國比較大獲 記唔記得2月尾就黎料

你係四奇郭嘉

真係有溫過書架
頭先見類似頭底肩就+1

將計就計jei，拖長黎加都可以同計劃一樣加咁多次
表就照縮，水照收

咁你本名係咩

唔需要知 平時都少出聲
淨係知你三角大師就得

巴打識野
根本計下數就知差唔多尾聲

我近排咁少葡頭你都識我

Dee道愈拉愈遠

其實攪伊朗即係攪中國，中國好多石油都係伊朗入口
屈中國買貴油

呢個係一方面啦
但係隻隻唔想油價大升
係咁出permit俾人買佢油
所以我先覺得iran唔係重點招呼對象黎
小支支

侵好緊張個股市我覺得係煙幕黎jei，依家全神貫注同中國拗手瓜，邊理得咁多，有招可以令對手傷d就去馬架啦

三角燈大c

岩岩破燈啦又

咁代表佢留番張牌唔出住jei，但遲早會出，美帝一聲令下咖哩國敢唔聽咩

拎黎認叻姐
佢理鳩得你呀講真
真係想股升就唔搞鳩小支支啦

我以為係LV巴改左名

好耐冇見過佢

1點棍 係升呀 係升呀

近排上水 佢auto reply me

有冇人聽日都等位入牛?

6950

本來想沽
但見到道指咁既樣
都係不了

睇個勢仲想上咁

原來就黎248
無開+1添

掛張+1做野了

勁

鹽六千

dji終於肯比下力 納指終於肯比少D力

熊三巴幾時出手

嘩牛熊比

如果頭先咁樣樣
納上7000可能道指先252

吊 唔敢訓

應該玩dji 睇下249係咪頂

反彈浪

但係今晚仲有may姐no confidence
一陣輸左就

至少星期五先沽 有咩好驚

我成日覺得佢好脆弱
少少消息就會落地獄

miss左咪由佢 重點係玩黎緊港股個大浪

美股易玩啲嘛
同埋有美女幫手先上到
我仲好期待緊架

開張+1訓教

一齊建倉 沽佢老母

仲咩呢個鐘個市咁靜? 係咪 lunch time?

今日升得好健康

早兩日呢個鐘數就差唔多deep

掂唔掂架你

ok啦 慢慢keep住上
今日企到248就好了

巴打睇今晚跌？

大戶我輕盈沽緊15萬 快啲升多啲比我加 最好高開到268比我再沽過 未撚射過

怪獸巴 多謝你比個肥年我過 重注左qq

Fatfat

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户27000樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。26500附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

下一步25000，然後26000突破，衝擊3幻

食了
唔玩住

嘩美女今日暫時咁升法 聽日掃低幾多熊軍....

殺三條

開始眼訓 牛軍冇力

早d訓啦大家

248 都好硬下

翻去訓先
好友太令我失望

支持你

頂住呀

大家點睇

熊軍要死了

開市止賺收爐

發過豬頭

DJI 今次個反彈我估會去254 最盡256

我之前係咁諗港女同美女唔sync 點行b
睇黎今次係時機

正股睇派貨好似得3樣野可以做
睇買賣方主力係邊間行既牌 (大戶又唔係得一個牌可以用)
睇大手成交資金淨流向 (暗渡陳倉偷蕃薯未必睇得出)
睇CCASS(大波動市會嚴重滯後，其實比較適合mon住妖股大戶操作)
其實一樣係會輸訊息滯後不對等 但起碼叫有少少科學性..

大鎚頭

美女呢幾日大上大落 不明朗 等佢企定 就知佢大概行邊面

咁樣整支大鎚頭
好樣衰下喎

地產股咁硬 意味著唔加息？

唔通真係248做左頂

港女今日又乾升feel
留名睇有黑天鵝d大戶 坐曬蟹

全世界都綠油油

高開低收

牛軍會唔會玩埋今日就要開始走⋯⋯⋯

今日有權上27000

笑甚麼 你也是牛軍

係都唔好吹咁大。大佬

暫時唯一利好係人仔升番少少

IG

ig 264
x2 今日267
後日270

牛軍一high又倒v

大戶都唔想磨啦
已經遲咗成個星期

夜期殺到上264， ig 直頭266

唔上到270唔敢熊住

Ig得返26370

睇黎晴巴講得岩

350咋

收259

找定近牛先

6900 hit唔中 唔怕啦 月尾上番高位

唉半夜 IG 成日都 overshoot, 早知set 低1、200+1

又黎大户論？想輸幾多

唔太淡

同老美一樣
高開低收

唔通真係272完再255
再黎個爆上280 b浪
咁都得
乜9線都穿晒啦wor

邊個話穿咗唔可以上返

又後日？

咁都得無人玩牛熊啦

咁鐘意睇住條線大戶咪睇住嚟打囉

即聽日

訓醒美股又Deep V

生性一次啦大佬啊

之後個個覺得自己之前其實睇啱，係因為華為單野先跌，全部人一齊買上做290

b wave

琴晚六點左右打左篇野唔知有冇人睇~
唔緊要啦

睇IG ~
好視乎今日開市價係咪26349 之上.
如果高過26349 , 今日向返下既機會相對會細.
反而有機會高開高開 (乾升)
開市追牛都好~ 26300 跌穿必止.

低過, 或者開市即刻跌返萿26349
可以根據15 或 30 既MACD/ 雙頂沽出訊號去開沽
(望26000-26100) 約200 點波輻

聽講尋晚牛軍好high

巴打係終極淡友

美女真係晚晚deep v

恆大暴跌

過夜熊軍揮手

啲牛發到仆街啦 呢舖

388
勁假真係癡能線

俾位j牛 爽
老美果然收245

點解尋晚跌返咁多 豬死了，d profit 無左一半

昨晚，全球市值第一大音乐巨头诞生！

你老味，又攞錢撻人

揀好近牛 9點30分準時掛牌

我想問，如果一隻個股熊，勁假到左位，計唔計死左架？

唔計

計

除非9:20都係果口價

文翠珊留低

如果計既話QQ牛熊都好易死
動不動可以上落幾十

開市已經係day high 之後落山啦

仲有冇人依加追熊呀

仲有冇dt 人依家追牛

落山

期指計埋夜巿高低位已經1000點，隨時反向都唔奇

Agree 已買牛

日k再升會現macd牛牛

咪264囉，做咩依家大家又淡左

睇黎要mark265開 之後先回